呢個黑警ig居然仲未被攻陷？大家一齊上

黑警冇一個係無辜！！！

好撚嘔心

914天水圍親子遊行
915民陣大遊行

警犬唔會睇你d濕鳩漫畫
個作者去新屋嶺俾佢地輪大米發洩下仲好啦

作者：唔做義工 有價有市

仲有咁多人like

呢個ig 係黑警開 自己畫畫

所以要大家幫手report

仲有7千幾個like
屌佢老母

咁去新屋嶺俾同袍輪下大米 慰勞下佢地囉
好正常啫
潛規則黎架啦

私人ig hyuenbb

畫埋啲假野呃自己

冇錯

自欺欺人

Reported

thanks

抹乜撚鳩嘢黑

咪係

支持警察已好慘，仲要攞黎做創作

黑警自己支持自己